{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 케이힐스레지던스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 総合ペンション以外はペットの入室が拒否される場合があり、その理由による払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用できません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。 予約期間が未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiを利用でき、駐車場は1台まで無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "総合ペンション以外はペットの入室が拒否される場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で直火調理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金の誤表示による予約のキャンセルはありますか？",
            "answer": "予約期間が未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiを利用でき、駐車場は1台まで無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 629
    }
}